1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
SetTimeout виконується один раз та автоматично завершує роботу у всіх сучасних браузерах. SetInterval оптимізований краще, але його потрібно використовувати в простих ситуаціях (таймер і т.д.).
2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
Спрацює миттєво, оскільки не буде затримки. Можливо буде певна затримка, що не залежить від цієї функції, через сторонні фактори навантаженності коду.
3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
На відміну від setTimeout setInterval автоматично не завершує свою работу і навіть по закінченню умов далі забирає ресурси на себе.
